貓真係扮晒可愛

個樣成日扮晒可愛有趣駁大家歡心
但性格霸道又討厭

咁catgirl呢?

圖定老母

圖你老母

樓主講得好啱
所以我晚晚都要撚到佢暈我先會訓

正…

肥閪到呢

正呀

另一隻冇咁肥

依種咩貓？好靚